警署附近私人屋苑價格應該好快跌

班黑警鍾意幾時衝入黎、入黎做咩都得

無錯

香港人好快忘記你睇沙士嘅淘大花園

沙士會消失點同

香港人都好快會消失你唔買大陸人佢會買